中秋夜 驚周圍抄牌

記得入錶

已舉報違泊

又驚車又剩
全員出動咁
老司機睇住
咪蝕俾佢地

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可